NATE DOGG

Til the roof comes off, till the lights go out
Til my legs give out, can't shut my mouth.
Til the smoke clears out and my high perhaps
I'm a rip this shit till my bone collapse.